有冇人玩過8392舍圖控股

0.6睇到1.7唔敢入,就怕好似今日咁

呢排d we7雞好似推呢隻

4毫5入左去博反彈 佢直插3毫8
好彩最後執到幾格食餐晏

1.72 兩手 輸到hihi

我就係比dwechat雞扼左入兩手。，結果。。。。

如果呢個post早d出

Ipo 價0.23

點解冇人講，我set埋止蝕都頂唔住

We7雞都信...
救到你一次都救唔到第二次啦...

我知錯了，只怪我冇上網search

好耐之前0.5買左
0.45放左
之後跌到0.3幾
近呢個月又升到1.7幾
琴日又大跌
明顯係老千股黎
上次大升完都係咁暴跌

我重倉左成個月 早2日先放 琴日見到跌成咁差d嚇到瀨屎

儲左咁耐係時候散水

8字頭好正常